{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 곰섬언덕위의하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 追加情報はなく、予約のお知らせに基づき、人数追加の際にはペンションに事前連絡が必要です。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合、一部ペンションではペットの入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約特典として個別バーベキューが利用可能で、各客室にはオルレクックTVとWi-Fiが設置されています。 基本調味料は管理室で提供されます。 駐車は可能で、ペンションから徒歩約5分の距離にコムソム海水浴場があります。 また、ペンションの前で釣りもできます。 追加で提供されるペンションを楽しむ特典として干潟体験道具をレンタルし、子供プールも利用できます。 周辺の観光地としては泰安光祭り、泰安花祭り、パームカミレハーブ農園、安眠島ジュラシックパーク、コムソム海水浴場、砂浜海水浴場、砂浜港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際にはペンションに事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "一部ペンションではペットの入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動に制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用可能で、各客室にはオルレクックTVとWi-Fiが設置されています。基本調味料は管理室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩約5分の距離にコムソム海水浴場があり、また、ペンションの前で釣りもできます。周辺の観光地としては泰安光祭り、泰安花祭り、パームカミレハーブ農園、安眠島ジュラシックパーク、コムソム海水浴場、砂浜海水浴場、砂浜港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 719
    }
}